[exchange] 派咗清華去唔去好

琴晚派咗result 歐洲8間都去唔到 派咗清華
去唔去好

去 唔係話支那好 係去exchange 一個sem 有新體驗 點都好過係香港

就算去孟加拉都咁講

你邊間U先？ poly,bu 嗰啲咪去，始終清華高一班
如果已經讀緊city level, 咁唔去就仲好

而家諗緊應唔應該accept offer 定係再報過late round
利申: gpa 3.X

三大

有late round就唔好去清華啦
除非已經無得揀，咁有去都好過無去

絲打
3.2 同 3.7已經有好大分別喎 你講少少啦

無得揀嘅話，我覺得邊度都去，出去見識下，點都好過無

印度除外

3.4
已經冇曬信心再玩呢個exchange遊戲
(知我係邊個唔好爆出嚟)

你係咪Hku/ust？ 呢兩間拎到3.4其實已經好好

雖則北京啲霧霾真係好恐怖 又要係地獄鬼國
但係去exchange真係係一種一生人一次嘅體驗
絲打三思

有啲猶豫應該點揀
因為我嗰科好多course都係一年開一次
如果報咗sem2 exchange (major course全部喺sem2)
變咗final year要好辛苦 可能要爆cred / defer

霧霾唔係問題, 野食先係問題

當年PKU exchange有好多人過左一星期已經食物中毒要入廠

3.4都去唔到歐洲exchange?
其他人有冇咁勁？
定係樓主讀果科本身少choice?

我嗰科冇faculty level exchange 淨係可以同全校人爭
揀嘅都唔係超級名校 (~全球100左右)
都唔知佢係用咩準則揀

樓主係咪cu secret開exchange post個frd呀
或者你的朋友就是你

啱啱先睇到個post
估唔到有人同我處境一樣

北上吸塵

cgpa3.2 派左去北大diu

major咩科？

數學 物理個d祝你好運